+++
title = "Правление МАК (2005-2009)"
date = 2012-06-05T15:20:07
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=20977"
slug = "pravlenie-mak-2005-2009"
aliases = [ "/post_20977",]
type = "post"
categories = [ "Правление и комиссии",]
tags = []
+++

На конгрессе МАК 2005 г. в состав Правления избраны: 



  * Алдохин Константин Николаевич

  * Алексеев Евгений Венедиктович

  * Белкин Владимир Григорьевич

  * Друзь Александр Абрамович

  * Зайдельман Яков Наумович

  * Кисленкова Елена Владимировна

  * Козлов Андрей Анатольевич

  * Крюк Борис Александрович

  * Левандовский Михаил Ильич

  * Мун Михаил Валерьевич

  * Поташев Максим Оскарович

  * Рубин Александр Авраамович

  * Соловьев Дмитрий Евгеньевич

  * Стеценко Наталья Ивановна

  * Черненко Леонид Аркадьевич



Конгресс избрал президентом МАК Стеценко Н. И.



Конгресс избрал Ревизионную комиссию МАК в следующем составе: 



  * Виватенко Сергей Валентинович

  * Кузьмин Андрей Викторович

  * Теймуразов Кирилл Борисович

  * Хайчин Юрий Дмитриевич